宣傳快樂抗爭 保士氣 免再有烈士犧牲

「快樂抗爭就是懷抱歡喜心，直面痛苦，啟發思想，集結龐大民眾，以人民總量令到壓迫者畏懼，宣揚民眾的快樂生活方式而使到壓迫者愧疚而信服，從而達致彼此的解放。」- 陳雲

請先唔好因人廢言！

烈士犧牲或者抗爭後情緒低落可能係因為太著重自己行動所帶出成果。要記住抗爭成果非一朝一夕，我地要保持士氣，只要行動出奇不意，能令當權者頭痛都係有！成！果！唔係無用！！唔好俾當權者打擊我地士氣，定義我地失敗！

‘’心靈的悸動、正義的召喚，必須得到堂堂正正的、實有其效的宣導，可以得到滿足和快樂。這是最終的快樂抗爭。快樂抗爭的開始，可以用藝術、用詼諧諷刺來吸引民眾參與和支持，可以用藝術和諧趣來娛樂同志，大家放下怒火，平靜心神，安慰同志。但必要時，最終也要勇武行事。這是為了心靈的快樂，得大自在、大樂定。

而所謂勇武行事，不一定是動武，而是一大群人堅持到底，所謂法不治眾，特別是香港那種講究司法正當性的社會，一大群人干犯刑法而政府不能檢控，本身已是威脅政府的政治危機了。’’

快樂抗爭的真義

抗爭除了是伸張公義，也間接是為了公民的心理健康。被政府創傷而不用行動去治療，這些鬱結是會糾纏住自己，令人不快樂，憤恨世界，行事變得陰鬱而自私，沉迷於物慾、色慾、權慾、名慾，不知何謂見義勇為，何謂靈魂高潔。這是大陸人的心理寫照，大家有眼見的。一旦有了這種民族心理，神仙難救。這是我呼籲香港人放棄以民主拯救中國的原因，大陸是沒救的。資本主義不可救中國、憲政民主不可救中國，只有神力才可以救中國。耶穌基督或觀音菩薩那種神力。

抗爭是要有實效的，不能只是視之為心理治療，心理治療只是副效果而已。香港抗爭者舉舉牌、遊遊行，遵照警察的苛刻管制，事後和善解散的行動，如果取不到成效，就只是自欺欺人的、假的心理治療，無效的心理治療。所謂假的心理昇華，佛洛伊德學派說的false sublimation，或者是馬庫色（Herbert Marcuse）說的，壓抑性的偽昇華（repressive desublimation）。放在政治上，心靈的悸動、正義的感召，必須得到堂堂正正的、收到實效的宣導，人才可以得到滿足和快樂。這就是最終的快樂抗爭。快樂抗爭的開始，可以用藝術、用詼諧諷刺來吸引民眾參與和支持，可以用藝術和調侃來娛樂同志，休養生息，但必要時，最終也要勇武行事。這是為了心靈的快樂，得大自在、大樂定。

用各種混混騙騙、自欺欺人的方式來示威遊行，敲鑼打鼓載歌載舞，如果得不到實效，不能折服政府，就只是偽昇華（desublimation），那是購物消費，在遊行期間捐款援助政黨，自己玩埋一份而已。

去煩惱，破妖邪

說要動武，呼籲的是勇武行事，不一定要動武的。香港從來不缺人，人數夠多，就可以癱瘓公共秩序，政府就會屈服。今年六四當晚，五十人集體棄保，政府就馬上放人，香港的公共秩序繃得很緊，政府的底牌弱得很。遊行期間，也不怕政府派出間諜和壞分子搗亂，好多武力革命，都是政府或搗亂分子無意之中催生的，所謂自作自受。民眾只要行動勇武，不怕抹黑，所有的抹黑伎倆，都會成為抗爭者的助燃劑。愈抹黑，愈勇猛，鬼夠膽抹黑你咩？你的心志定了，就無堅不摧，煩惱盡除，群魔懾服，佛教叫這做金剛心。

ys

“心境平靜，是快樂之始，也是抗爭成功之本。每次都可心境平靜，與同道組成團隊抗爭，不須組織發號施令，人人自由散漫，但自動走位，靈活合作，型男索女身段優美，言談有知識，標語文藝，圍觀民眾賞心悅目，有得學有得玩。”

好似琴日咁大家掩護大家
公安要攻，我地就走。

Push

唔係想叫人唔好衝
但要勇武一定要保持心境開朗
要有同佢鬥長命嘅心態

以前左膠開張乒乓波台都俾陳雲屌
成日吹到高壓式軍隊風示威
依加話精神頂唔住行返舊路
或者快樂抗爭真係有佢存在價值

On9 俾人唾棄完就出黎講d呀媽係女人既野做d野再講啦

越多白色恐怖加秋後算帳，我們要越團結！

點快樂抗爭? 一陣有少少勇武又俾人話會造成社會不安,
以前用和平理性非暴力去限制人既抗爭方式
而家用快樂去限制人? 係唔係人地抗爭唔夠快樂又會俾你指責?
好似雨傘咁唱今天我齊齊扎營鳩坐夠快樂未 ?